# https://www.deutschlandfunk.de/juedisch-christliches-verhaeltnis-der-schwarze-hintergrund.886.de.html?dram:article_id=477606
haben es in sich ; Aber die drei Worte haben es in sich ; contain a lot
hinter dem Ofen hervorholen ; Heute, glaube ich, wird es nicht mehr so viele Leute hinter dem Ofen hervorholen ; to be exited, enthusiast
der Ofen ; Heute, glaube ich, wird es nicht mehr so viele Leute hinter dem Ofen hervorholen ; oven, stove
